我聽到各位師兄弟返嚟啦

十點鳩叫好大聲